大圍大埔公路發生咩事？

有架車停在中間，有人倒地。

拍戲，意外之2021